我係keroro 你問我答

Hi
傻瓜青蛙呀

Kukuku

有冇同冬樹大人互射

比部電腦你整咗成個禮拜都未搞掂
再嘈眼鏡都打爆你

冇
我1佢0
不過其實夏美有J

有冇睇過冬樹媽媽裸體

成日一齊沖涼

我想俾佢攬住

咁Tamama係男定女
btw 日向家屋企廚房幾大

我都想 佢平時只係比我插 唔俾我攬 麒麟怪

Tamama男人嚟
好多集都有講

其實係扶他
好似香港新盤私樓咁大 大概280呎

Hi

張圖入面藍色嗰隻仆街
係我哋星球嘅失敗品 有個家姐

我啲子孫

幾時先侵略到藍星

有中共 不了

一路睇一路嘗試係腦入面用keroro粵語配音
讀樓主既說話

你係咪編劇, 可唔可以按排小雪做女主角?

點先可以同東谷小雪做愛？

你好朋友556有冇上自己個妹

好掛住你 多謝有你陪我過我既童年

宜家啲00後睇埋啲低質卡通你點睇

其實K隆星有自己方言 是也

唔係
唔可以 因爲其實小雪係編劇

搵Agent
$3000 1q

佢冇賓周

條J喺身體邊個位

最愛tamama

多謝您
宜家啲00後睇乜都低質啦
根本人嘅質素問題
佢哋咪繼續睇嗰啲柒頭尖聲粉紅豬

點解成日忽略Dororo

同藍星人一樣
我哋係用念力控制
可以隨時隱形

係呀其實佢係最好相處嗰個

就好似呢個社會成日忽略毒撚咁
其實佢好有用 但因為性格內向 所以成日俾人忽略

係個性隨和，不過佢好古怪成日爭keroro

我哋得閑冇嘢做會互射...

你係gay？

同Gururu算唔算好兄弟

Kero仔幾時開續集

雙性戀
我哋K隆星人 男女都可以生兒育女 完全平等

絕對係 其實佢對我地好好只係表達方式唔同

問製作公司啦我唔知
我負責出鏡都仲未收到通告

咁你呢排除左玩高達有咩做

玩重製版dark soul
Btw Biohazard 重製好垃圾

有冇試過撞破伍長同夏美做愛

咁你叫咩名

冇

ケロロ

唔識日文